心悅即時離開有線，即日生效！

究竟發生乜野事

上季季尾隊長又係咁，唉，真係有才華都無定企

係咪因為冇奶共呀??
呢幾日有線奶共後 通訊局就批左有線股權變動
有史以黎最快批核的方法就係奶共
4000係咪都要奶共先早D拎?

今晚葉森打比，係心悅最後一次幕前做主持，好慘